［有圖］微信騙案

係tinder識左個大陸妹，傾左幾日。
今日就話佢經理要佢接客......

有無巴打遇過類似情況？

安安黎架

買定點數

比佢contact我 等我嚟

放心比定錢佢 佢遲下會比返你

買定點數卡

係咁叫我幫佢

放心，你唔係同緊大陸妹傾計，對方係男人嚟

有，救咗個女仔，之後仲做埋女朋友，現在準備結婚

叫你扮約佢未

叫左

玩到臭，直接話報咗警，check埋佢ip就算啦

準備定1200點數卡，交完就可以獲得大波女友一枚

安安

開始講重點

唔好同個男人傾咁耐啦，好想嘔

1200夠叫兩次雞有找啦

又喺呢啲mycard騙子 ，啲招完全一模一樣

快

仲未知我已經識穿左佢

好快叫你買點數，其實個個男人來

直接問佢目的啦，拖來拖去

可能人地真係要幫呢

扮想扑嘢啦，叫佢做生不如做熟